其實應唔應該再放錢係售票機？

我明大家想方便啲 但好多時見啲人都唔會用只會放 最後啲錢都俾左黨鐵見到大家嘅好心驚會白費左仲益左人
應該
唔應該

其實真係冇必要，唔好浪費錢

仲有錢就唔放 冇就放

無錢咪跳閘,咁多人驚閪